（WhatsApp group)全人類大集合

不限年齡 幾歲都可以吹水認識做朋友

大家可以交流唔同範疇嘅嘢

無論學生冗員老野只要你肯出聲就得

活動都係有人搞 你想參加先參加

非新谷 谷內信息量較大

吾甘系牙挽啲5p朋友仔
唔好曬時間啦 依到唔啱你

厹更加唔啱 咁大個仔溝唔到女都唔好做狗咁cheap啦

一定會踢㗎唔洗諗
格劍谷 介意勿入

歡迎娘娘
潛水必踢 有意填表